屌乜撚野les Paul smith呀柒頭

屌你老味les paul就les Paul, Paul reed smith 就Paul reed smith, 你條柒頭肥拎支箱頭筆畫落d大陸mk結他度話les Paul smith 真係柒到呢

jm9

les paul就les Paul, Paul reed smith 就Paul reed smith,Paul smith 就Paul simth

有冇人話俾條柒頭知佢好柒， 侮辱緊d玩結他既人

好耐冇見過樓主

爭咩丫 溝埋一齊做les Paul smith啦笨

淘寶結他好柒呀

乜尻
支野唔似prs wor

阿偉

風哥

我唔是阿風